https://web.archive.org/web/20031027171604/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=490

### [9800] 圭之助（けーの）	2003.03.05 WED 12:07:05　
	
今日は北条先生のお誕生日なんですか？ひゃぁ～、初めて知りました…（汗）あらためまして…

北条先生、お誕生日おめでとうございます！
これからも体に十分ご留意なさって、ステキな作品を描いてくださいね☆

＞９７８５　無言のパンダさま
＞９７８７　千葉のＯＢＡ３さま
お二人とも結婚記念日なんですか？それはおめでとうございます！これからも御夫婦仲良くね　（＾∇＾）
それと、けーのへのＢＤコメント、どうもありがとほ♪
（「ほ」って何かオチャメじゃない？）

＞９７８８　瑠璃さま
はじめまして、圭之助といいます。よろしくね☆
「少年たちの戦場」泣きますよねー（Ｔ＿Ｔ）圭之助も買ってすぐ読んだのは自宅だったけど、もう目が真っ赤になってウルウルでしたもん☆
戦争はしちゃいけませんよね…。

＞９７９１　里奈さま
おおッ！里奈さまがまともに語ってる！！
って茶化すつもりはないですよ！（ムチ及びハンマーの類、たんま！！）

今の日本って、物は確かにあるけど、逆にあふれ過ぎてよくないんじゃないか？って気もします。
戦争は起こらないに越した事はないけど、押さえつけられてる人達が現状を打破するには仕方ないって場合もありですからね…。

話し合いで済めばいいんだけど、お互い自分の言い分が正しいと思ってるヤツは引かないからね。
ほいで犠牲になるのは、いつも一番平和に平凡に暮らしていくのを望んでる一般市民、国民だったりするんだもん。

今の日本の政治家さん達も、もっと一般市民の生活をよ～く見て、医療保険やら税金やらのこと考えて欲しいもんだわ。
たまに、リョウ、こんなヤツら何とかして～！って思っちゃう（笑）
大阪なんか失業率すごいから。年齢制限でひっかかって先に勧めない人も沢山しますからね。会社はリストラばっかするし、最悪の悪循環です…。

機械化がすすんで、物資も豊かになってくると人間って「優しさ」とか「思いやる」とかいう心を忘れちゃうんでしょうか。
現在の日本は物資や生活貧富の差より、心の貧富差のほうが深刻…ってな感じの言葉を生前のマザーテレサが言ってたような気がするんだけど、最近の犯罪事件などを見ても、その言葉に深い物を感じてしまいました。

なんか重～い話題になってしもうた…（滝汗）
世界中の人達が笑って、平和に暮らせる日々が一日も早く来ますように☆
ヘンな終わり方でごめんちゃい（泣）

＞9788 琉璃  
初次见面，我叫圭之助。请多关照~
《少年们的战场》要哭了啊(t_t)圭之助也买了之后马上就在自己家里读了，但是眼睛已经红得很厉害了~
不可以打仗吧…。




### [9799] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.05 WED 11:28:06　
	
　　　ミ☆　北条さん、誕生日おめでとうございま～す　（＾ｖ＾）　☆彡
　　　　　　　　今年もいっぱい、感動をくださいな♪　
　　北条さんにとって、ファンにとっても、よき一年になりますように♪


＞kinshiさま
　ねぇねぇねぇファルコ～ン、ホワイト・ディはわたしの誕生日なの～、わたしにもおいしいケーキちょうだ～い☆
　「ネコなんぞに食わせるケーキはないっ」なんてつれないこと言わないでさぁ～、お・ね・が・い、ごろにゃ～ん♪
　・・・あ、ファルコンてば気絶しちゃった（汗）
　仕方がないから、信宏くんの手作りでもＯＫだよん(^^)/　リョウちゃんの手作りならなお嬉しい（笑）

　なんてね。一度こういうカキコミしてみたかったんだ（笑）

### [9798] 葵	2003.03.05 WED 10:12:02　
	
　北条せんせ、お誕生日おめでとうございます♪
これからもバシバシと元気いっぱいのＡＨをお願いします。お体に気をつけて、頑張ってください♪（^▽^

　ずいぶん懐かしい方がいらっしゃってますが（まろさま、アナタですよ☆）仕事中にてコレにて失礼！

### [9797] まろ（神奈川県：さぶっ！）	2003.03.05 WED 09:06:55　
	
北条センセはじめ、BBSを御覧の皆さま、
おはようございます。

確か、今年の年初（？）に来たのか・来なかったのか…（苦笑）
それ位・久方ぶりですねぇ（微笑）

［9795］での千葉のOBA3さまのハナシで気になったですが、
今日は、北条センセのお誕生日なのですか？！
だったら、ハッピィバースデー！ですね！

ちょこっとだけ（しかもイキナリだし…汗）の
挨拶でスミマセン…（滝汗）

### [9796] 無言のパンダ	2003.03.05 WED 08:57:11　
	
おはようございま～す☆

ほんとだ！今日は３月５日！！
思わずイラスト集でも確認してしまいましたが。。。

北条先生☆お誕生日おめでとうございます！
これからもお体に気をつけて、そして先生のペースで素敵な作品を生み出し続けてくださいね☆私も応援し続けます！(^○^)

とりあえず、これにて失礼します。（朝なので・・・？）

### [9795] 千葉のOBA3	2003.03.05 WED 07:53:26　
	
おはようございまーす。

今日は北条先生のお誕生日でしたよね？

北条先生お誕生日おめでとうございます！！
これからも、がんばって下さいね、心から応援しています！

いやーー！昨日はやさぐれマウスのせいで、二重投稿になってしまい、すみませんでした。（大汗）
マウス変えてみましたが、どうでしょう？？？

９７８８　瑠璃さま　ホント、私も泣きましたよーー！私などは自分の親が戦争ですごい体験をしているので。あの時代に生きた人達・・・普通の市民が、今平和な世の中では考えられない、波乱万丈な人生を送っています。平和はいいですねーーー。沢山の人達の犠牲の上に平和な日本に生まれたこと、感謝したいですね。

９７９０　ｙｏｓｉｋｏさま　いっぱんオカーマってナニ！？うーーーむ、やはりたまちゃん同様の「不思議ちゃん系」と見た。「いちたま」解散して「よしたま」結成か！？？？

９７９１　里奈さま　やさぐれマウスに電気ムチくらわせてやって！！一応、取り替えてみたんですけどーーー。これで変だったらまた、パニックよーーー！！

９７９２　たまさま　　どうしたーーー！？？？悪いものでも食ったかーーー？？？普通すぎるぞーーー！！つっこめーーー！ボケろーーー！！・・・・「よしたま」期待してます。

９７９３　Ｒｏｕａｒｋさま　風邪ぶりかえしたんですか？大丈夫ですか？今年の風邪はタチ悪いようなので、注意してくださいね。

９７９４　将人さま　いやー、当たったＴシャツを昨日初めて袋からだしたんですけど、カッコイイんですよ！後ろにＡＳＡＮＯ１４，前にＢＵＴＥＴＨＵ，袖にもＲＥＤ　ＳＯＸのマークが付いているんです。時計は残念ですけど、結構満足しちゃってます☆

こわいなーーー。今度はちゃんと送信してくれーーー。

真的，我也哭了!我的父母在战争中经历过很多。生活在那个时代的人们···普通的市民，过着现在和平的世界无法想象的、波澜壮阔的人生。和平真好啊——。在很多人的牺牲之上生在了和平的日本，想要感谢呢。

### [9794] 将人（元・魔神）	2003.03.05 WED 01:17:04　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9777] yosiko様　2003.03.04 TUE 01:43:16　
半年前は、カキコに加わろうとして出来なかったんですか？
今回が初参加なんですね。よろしくお願いしますね。

＞[9778] Ｒｉｋａｙｏ様　2003.03.04 TUE 02:09:05　
北条司先生が原画を描かれたＣＨ２の最終回のシーンって
どこなんでしょうね。気になりますね。

＞[9779] 里奈さま　2003.03.04 TUE 02:22:56　
ＰＳ２の限定カラーのサクラ、やっぱり展示してあっただけで
売り切れの札を貼っていました。すみません。
ＰＳ２のゲーム「サクラ大戦」はあったんですが・・・全然ちゃうって
オークションのは、限定品のプレミア価格なんか、値段が
つり上がってますね

＞[9780] OREOさま　2003.03.04 TUE 03:13:56　
アニメ版のＣＨ２の最終回、気になりますね。

＞[9781] 千葉のOBA3様　2003.03.04 TUE 09:18:24　
ＣＨクイズ、全問正解だったんですか？良かったですね。簡単すぎかな？
懸賞は、当たったのはいいですけど、なんか複雑な気持ちでしょうね。

＞[9782] 圭之助（けーの）様　2003.03.04 TUE 13:30:38　
圭之助（けーの）様は、僕のＨＰを見て頂いたんですね。
ありがとうございます。
圭之助（けーの）様が、何かイラストをパソコンの画像にする
手段があれば、メールとかで頂いたら、僕のＨＰに展示しますよ。

→僕も、スキャナーとかなく、デジカメは親父のを使っていない時に
　こっそり借りて、使うぐらいなんですけどね。

たぶん、今週末のバンチ発売の後、この掲示板の解禁時間からは、
ＡＨ６巻のコミックスの発売もあるので、ここの掲示板は、すごい
事になるかもしれませんね。

＞[9784] 野上唯香さま　2003.03.04 TUE 16:52:38　
僕の言っていた似たようなドラマは、内容ではなく、その題名が
同じ「高校教師」の真田広之さんとか出た奴の事だと思います。

僕はあんまりドラマを見ないので（親父の好きな推理サスペンス物か
時代劇・NHKプロ＠ェクトＸの再現ドラマぐらいかな？最近は）
その当時のドラマの内容は分からないのですが、主題歌を
だいぶ昔に引退されていた森田童子という方の歌が、流行してました。

→裏話に、当時の京本政樹さんがヒーロー物が好きで、模型雑誌に
　連載されていたり、そのお名前の入ったおもちゃのブランドが
　出てたりしていたんですが、そのドラマのあるシリアスな場面で
　京本政樹さんの横に、ヒーロー物の役だった俳優さんが並んでいて
　２大ヒーローとの競演をして、喜んで演技しているな～って
　友人が思わすツッコミそうになった場面があったらしいですよ。

＞[9785] 無言のパンダ様　2003.03.04 TUE 17:50:34　
ＣＤブックは、なんとか昨日の夜にゲットしましたよ。
オークションには、後もう１つ、ＣＤブックと、カセットブックの
組み合わせでも出ていますね。
一応、今回のがダメだったらと思って、チェックだけはしてましたよ。

その前に落札した、ＣＨのＴシャツは、今日届きましたよ。

ＣＨクイズ、子パンダ様も楽しまれているんですか？
また余裕がある時に考えてみて、出すようにしますね。

＞[9788] 瑠璃さま　2003.03.04 TUE 18:27:55　
今日、北条司先生の短編集出てるんですね。知らなかった！
買いに行かねば～！
戦争シリーズは、悲しい物語ですね。
僕の親父のお兄さん（僕から言うと叔父さん）は、兵隊の訓練中で
もう少しで出撃という所で、敗戦になったので、生きて帰って
こられたそうですよ。
たぶん、こういう人を送り出した経験あるかもしれませんね。

僕の親父(65歳)は、小学生ぐらいで大阪の大空襲にあっていたそうです。
その時に、父に火が移ったのを（今は亡くなった）おばあちゃんが
火を払おうとしてヤケドをして、指が不自由になった話や、亡くなった
人の上を乗り越えながら逃げた話とか、火事のせいで起きた竜巻に
巻き込まれて亡くなった親戚の叔父さんの話とか、小学校の同級生が
ほとんど亡くなったなどと、色々と親父に聞いています、

ただ、その話は、その叔父さん(父のお兄さん)とか、同じ大阪に
住んでいても親戚のいる滋賀県の方に疎開した、僕の母親(66歳)とかは
大阪の空襲の事は知らないなど、その戦争の時代に生きていても
体験した事は、人によってさまざまみたいですね。

＞[9791] 里奈さま　2003.03.04 TUE 21:57:46
戦争はイヤですね。戦争がおこるような緊張状態が続いていますが
武力のような関係ない人も巻き込んでしまう事なく解決できないのかな
→どうせ指揮した人とかは、安全なとこから指示だけしてるんだし

ハワイでの里奈様の射撃練習シーンの画像、良かったら僕にも
送って下さい。どんなのか見てみたいな～。
里奈様のお顔があるから、いつものイラストみたいに僕のＨＰには
使えないんだろうけど・・・。

＞[9793] Rouark様　2003.03.04 TUE 22:59:04　
キャッツアイは、面白いですよ。ＣＨの冴羽さんのモデルになった
キャラも出ていますよ。新聞を見てるシーンなどに記事の部分に
北条司先生の細かいコメントが載っていたりという遊びとかもありますし。

＞[9788]琉璃2003.03.04 TUE 18:27:55  
今天出版了北条司老师的短篇集。我不知道!
必须去买啊~ !
战争系列是悲伤的故事。
我父亲的哥哥(我的意思是叔叔)正在当兵,
差点儿出击，结果战败了，活着回去吧,听说来了。
也许你有过送走这样的人的经历。

我的父亲(65岁)在上小学的时候就遭遇了大阪大空袭。
就在这时，我的父亲被我的奶奶(现在已经去世了)
为了救火而烧伤，导致手指残疾的故事，还有人去世了,
从人身上爬过去逃走的故事，或者因为火灾引起的龙卷风
亲戚家的叔叔被卷入其中身亡，还有小学同学,
我听父亲说他几乎都死了。

只是，那个故事和那个叔叔(父亲的哥哥)一样，在大阪,
比如我母亲(66岁)，虽然住在滋贺县，但后来搬到了亲戚所在的地方。
不知道大阪空袭的事，即使生活在那个战争时代,
体验过的事情，好像因人而异。

＞[9791]里奈小姐2003.03.04 TUE 21:57:46  
我讨厌战争。就像战争一样紧张，
难道就不能用武力解决，不牵扯到不相干的人吗?
反正指挥的人只是从安全的地方发出指示。

### [9793] Rouark	2003.03.04 TUE 22:59:04　
	
見事に風邪がぶり返し瀕死の状態だったので、ここ数日来れなかったんですが、ぅわぁ…すげぇ量のカキコだ…とりあえず返信してみます。

＞[9749] 無言のパンダ様
＞[9770] 葵様
＞[9764] 将人（元・魔神）様
返信ありがとうございます！「ＲＡＳＨ！！」は全２巻で
よかったんですね！北条司先生の短編集も持ってる事だし、
「キャッツ・アイ」も集めてみようかな…とおもふ今日この頃。

＞初めての皆様（略して失礼）
はじめまして！！自分もココに来て日が浅いですが、よろしくです。ここのＢＢＳはホント、いい雰囲気です。

最後に、自分の事を。
「もっこりメッセージ」更新されてましたね。（みなさん知ってる鴨。）ＣＨ２のビデオひっくりかえして探しました。
それと、ＡＨ６巻が土曜日発売ですね。お金あったかナァ…（金が無いんだ、高校生って…）
文頭にも書いたとおり、昨日まで瀕死の状態でした。辛かった…皆様風邪には気をつけて。
以上、Ｒｏｕａｒｋでした。

### [9792] たま	2003.03.04 TUE 22:56:26　
	
皆様こんばんわ。
忙しいので一言だけ♪

＞千葉のOBA3様
結婚記念日おめでとぉ～～～♪
これからも夫婦仲良くねっ♪
普通のコメントですんまそん。

### [9791] 里奈	2003.03.04 TUE 21:57:46　
	
うぅぅ…戦争って…若者の夢や将来も なにもかも飲み込んで、殺し合うだけの悲しい争いだよねぇー…。でも、平和な時代に産まれ育ち戦争を知らない私達は その時代の人達より夢や希望を持っていないような気がする…。平和ボケ…？イイことなのか…？
急いでコンビニに行って単行本を買い、帰って来るなり即読み終えた里奈ちん。その後 今開けたばかりのBIG BAGのポテチが空になっていることに気付き青冷める…。全部たいらげてた！

すっごい雪積もってるんですけど…。まだ冬なのねぇ～。

☆９７９０　yoshiko様
ぬおっ！！yoshiko様！もしかしてアナタ、ココのマドンナ的存在の里奈を蹴り落とすおつもり！？こんなに登場してくるなんて、里奈の女王様の座を狙っているとしか思えない！（思い込み）
でも悔しいけど…北条センセの描かれる目、里奈もとっても好きですわ♪

☆９７８８　瑠璃様
『ビックリしてひっくり返りそうに…』っていうから、里奈勢い余って瑠璃様にムチでも食らわせたのかと焦っちゃったわ（笑）
ところで、『瑠璃』って名前カワイイよねぇー！里奈、昔この名前に憧れて、『将来 自分に女の子が生まれたら瑠璃って名づけよう！』って真剣に思ってた☆（ちなみに里奈は本名）

☆９７８７　千葉のＯＢＡ３様
マウスちゃん、だいぶ やさぐれてる様ですわね…（笑）せっかくカキコした内容が全部消えたかと思ったら二重投稿になっちまってるじゃないですかっ！

☆９７８５　無言のパンダ様
よっしゃ！では、里奈の射撃練習シーン イン ワイハァ～画像を無言のパンダ様に送信してさしあげましょう♪でも、まだＰＣに取り込んでないから ちょっち待っててネ☆
おおぉぉーっ！とうとう『パンダアザラシ』が進出したか！？子パンダちゃんも さぞかし興奮なされたであろう（笑）あのオッサン声、リアルな手…また夢に出てきそうですわ（汗）

☆９７８４　野上唯香様
雑誌に出てたね、里奈の店の新作☆（注※雇われ店長）
『今年は店頭でどんな水着着ようかな♪』って楽しみになったわ。そろそろマジメにダイエット始めなきゃぁ～（ナイアガラ滝汗）
英語の勉強は今ちょっとサボりぎみ。海外で自分の英語がちょっと通じたからって調子に乗ってます（笑）でも、今日最新号のＲＡＩＪＩＮが届いたから再開します！またＲＡＩＪＩＮに里奈のコメントが掲載されるのを夢見て頑張ろうっと☆

☆９７８２　圭之助様
え？『里奈さまにホレボレ…♪』ですって？いやぁ～ん、また里奈のシモベが増えたわぁ～ん ムフッ☆（『カラー使いに』だろうがっ！）
圭之助様もイラスト描くの？？是非見てみたいわぁ～ん！でも見せる手段が無いんじゃ どうしようもないわね…残念っ★

☆９７８０　ＯＲＥＯ様
えっ？ＯＲＥＯ様、カナダ宅でお雛様飾ってたの？スゴイ！持って行ってるんだ！？里奈なんか もう１０年以上飾ったないし！
そうそう、いつか聞こうと思って聞きそびれてたんだけど、ＯＲＥＯ様ってカナダでどうやって最新のＡＨ読んでるの？感想も遅れずにちゃんとカキコしてるし…。里奈それハワイ行く前に聞きたかったんだよね。案の定、里奈は向こうにいる間ＡＨ逃しちゃったし★

呜…战争…这是一场吞噬年轻人的梦想和将来，只会自相残杀的悲伤的争斗啊…。但是，在和平时代出生成长，不知道战争的我们似乎比那个时代的人们更没有梦想和希望…。和平迷糊…?是好事吗…?


### [9790] yosiko	2003.03.04 TUE 20:40:06　
	
新顔なのに、登場頻度が異常に高いyosikoです。ぬふふ。皆様からのアタタ・カキコメント、嬉しいです(^o^)vv

＞千葉のOBA3 サマ
はじめまして!!よろしくお願いしますぅ～(^_-)　ワタクシは、強いて言うなら、たまサマ「やさぐれ」と、いっぱん「やさぐれ」の中間、いっぱんオカ～マという感じですね(^^)

＞無言のパンダ　サマ
よろしくお願いしま～す(^o^)　はい、お笑い大好きキャラでございまし。嫌いなお笑いサンは限りなく少ないですね(^^) はっはっ。ほんとにりえサマへのレスに「お長い」が・・よくあることです。

＞りえサマ
　ミス、失礼しましたm(_ _)m

＞里奈サマ
そのメールの打ち主、ワタクシではござりませぬが、・・・半年前、たまサマに・・くっ。こんなにも早く手の内がばれてしまうなんて!!不覚でしたワ!!でも、まだまだ負けませんワ(^ .^)　北条先生単行本Vol.3、ゲッツ!!たまサマ☆ケッツ。

電車のなかで号泣してましたね・・ふふ(-.-メ)泣かされてしまいました・・さすが北条先生!!先生の作品キャラの、”目”が好きなのですよ

### [9789] 里奈	2003.03.04 TUE 18:56:12　
	
はっ！！北条センセ単行本Vol.３、今日発売日なの！？
走れぇぇー！走るのだ里奈ぁーーっ！（￣□￣;）

### [9788] 瑠璃	2003.03.04 TUE 18:27:55　
	
こんにちわ★この間ここのHPにカキコしてからドキドキしっつ覗きに来たら。。。皆様からの歓迎のカキコがっ!!!
びっくりしてひっくり返りそうになりました(・・;)★
嬉しいですっ!!これからも遊びに来る勇気が出来ました♪
今日は早速、セブンイレブンまでチャリンコで買いに行ってきました！「蒼空の果てー少年たちの戦場」を。
読みながら泣きまくってしまいました。。。
簡単に語れる事ではないですが、祖父が戦死してるので思いっ切り感情移入してしまいました。

では。また来ます！

你好★前几天我在这里的主页上写了之后心情很激动，来这里看了看…欢迎大家的到来!!!
吓得我差点摔倒(··;)★
太高兴了!!我有勇气以后也来玩了♪
今天我马上去7-11买了!“苍空尽头——少年们的战场”。
一边读一边哭了起来…
不是简单能说的事，不过，因为祖父战死了一下子感情代入了。
那么。我会再来的!

### [9787] 千葉のOBA3	2003.03.04 TUE 18:19:32　
	
こんにちは。あーーー、またマウスがやさぐれている！！今カキコしたのがどっかに行ってしまった！！マウスのバカーー！

＞圭之助さま　　遅ればせながら、お誕生日おめでとうございます！！９７８３のカキコ笑わせていただきました（＾＾）

９７８５　無言のパンダさま　ありがとうございます！パンダさまも結婚記念日3月ですかー？ほんと、色々似てますねー☆夏門君のＴシャツカッコイイです！息子にプレゼントしたら大喜びでした。

と、言う事で、本日２度目の登場、失礼いたしました。（あーー、これで送信して大丈夫かなー？ドキドキ。）

### [9787] 千葉のOBA3	2003.03.04 TUE 18:19:32　
	
こんにちは。あーーー、またマウスがやさぐれている！！今カキコしたのがどっかに行ってしまった！！マウスのバカーー！

＞圭之助さま　　遅ればせながら、お誕生日おめでとうございます！！９７８３のカキコ笑わせていただきました（＾＾）

９７８５　無言のパンダさま　ありがとうございます！パンダさまも結婚記念日3月ですかー？ほんと、色々似てますねー☆夏門君のＴシャツカッコイイです！息子にプレゼントしたら大喜びでした。

と、言う事で、本日２度目の登場、失礼いたしました。（あーー、これで送信して大丈夫かなー？ドキドキ。）

### [9785] 無言のパンダ	2003.03.04 TUE 17:50:34　
	
こんにちわ☆

ほんとにすんごい「カキコ増殖中！！」ですね♪ちょっと来ないうちに忘れ去られそうな勢いだぁ～！（焦っ！）
お初にお目にかかる方々☆末永くよろしくお付き合いくださいね♪

＞里奈さま（９７５０）
射撃場ってガラス張りで外から見れるんだ！？それって当然防弾ガラス？もし公開できるようならぜひとも見た～い♪それともトップシークレットの極秘任務（射撃特訓！）だからＮＧ？(^_^;)
問題の「ＣＨ２」最終回の映像、さすが里奈さま☆するどい！（私はまだ探してナイけど^_^;）ビデオ見るときはソコを重点的に見てみるわ♪
ところで、いつか送ってもらった「パンダアザラシ」画像のＣＭ☆昨日とうとう子パンダが目撃したよー！（私は呼ばれてすぐ見たけど間に合わず）ようやく中国四川省にも進出してきたんだ・・・。
ＰＳ：私も人形コワイです！捨てるに捨てられないし(ｰｰ;)

＞千葉のＯＢＡ３さま（９７５２）
今日は「結婚記念日」ですね♪おめでとうございます～(^○^)
実は私も数日後なんですよ。血液型といい、共通点多いですねぇ(^^ゞでも昔（？）は結婚式といえば３月か１０月が多かったですよね。そうそう！懸賞が当たったそうで☆おめでとうございます！息子さんの運の強さの勝利ですかねぇ～(~_~;)

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま（９７５４）
修学旅行楽しんできてくださいね！
４泊５日？長いねー☆最近ってそんなもん？

＞将人さま（９７６４）
ＣＤブックゲットされたんですね♪おめでとうございます！（でも私が見たものじゃなかったみたいでした^_^;）
入札時間の時間延長のあるなしは「注意」のところに書いてあるみたいですよ。私もこれにはよくひっかかりました（汗）
「ＣＨクイズ」ちゃんと復習してないと結構むずかしいですネ！記憶の引き出しがさび付いちゃってるもんで・・・(^^ゞでも毎回、子パンダと一緒に楽しませてもらってますヨ♪

＞ｙｏｓｉｋｏさま（９７７２）
はじめまして！たまさま同様「お笑い好き」キャラとお見受けしました(>_<)どうぞお手柔らかにお願いいたします～m(__)m
ところで、りえさまへのレスで「お長いします」とあるのはギャグですかぁ？！（早々のツッコミ失礼しました～♪(^^ゞ）

＞いちのさま（９７７３）
ホワイトデーイラスト☆私も予約～♪
「未知の生命体」いちのさまは、「ホワイトデー」にどんなテーマでイラスト書くのかな？楽しみ♪楽しみ♪

＞圭之助さま（９７８２）
お誕生日おめでとうございました～！ちゃんとロムってるのに気づくの遅くてごめんなさ～いm(__)mこの一年が圭之助さまにとって最良の一年になりますように♪いくつになっても誕生日を迎えるのはハッピーさ～！
ところで「ありがとほ♪」って、やっぱギャグなわけ～？（笑）

☆おまけで、たまさまへ（子パンダより）
昨日、ミミの日のプレゼントに「あざらし缶」を買ってもらった！ドドメ色のたまさまには似ても似つかないほどカワイイぞ♪(^o^)丿

花粉症じゃないのに鼻水グショグショの無言のパンダでした。

### [9784] 野上唯香	2003.03.04 TUE 16:52:38　
	
里奈様
私の紹介文そんなに恥ずかしかったですか？すみませんでした^^;私の進路はファッション関係の仕事ですが里奈様みたいに水着販売の店長になりたいなって思ってます。憧れなんです(*^_^*)水着店のサイトと最新号のＰｏｐｔｅｅｎに新作が載っていて欲しくなりました。夏が待ち遠しいです。この前校内ボキャブラーリー（英単語）テストがあって前日の夜に慌てて勉強したのに平均点より１０点以上上の８９点も取れました！！最近英語の方はどうですか？

将人様
「北斗の拳」の剃刀はマツキヨで見ました。『高校教師』は年末に里奈様とメールでも話したんですが、１０年前に真田広之・桜井幸子・持田真樹・京本政樹・赤井英和が出てやっていたそうです。ちょうどメールにこの話題が出ていた頃に１０年前の奴が関東で再放送されていました。京本政樹は今のシリーズにも出ていて昼休みに視聴覚室でヘッドホンを付けてスクリーンで意味不明のビデオを上映しています（笑）友達は「トラウマ」とかいって面白がっています。私は毎週録画しています(^_^)
さて、これに似た教師と生徒の恋愛ドラマとは９９年４月～、タッキーと松嶋菜々子がＴＢＳ・木１０でやっていた『魔女の条件』というものですか？

知沙様
各自のコント、里奈様のイラスト、合同コントは如何でしたか？うちの学校は四六時中『高校教師』の話題が尽きません。高３になる前に私は学年末が終わったらブリーチミストで髪色を変えようかなって計画中です♪

### [9783] 圭之助（けーの）	2003.03.04 TUE 13:38:07　
	
さっきのカキコ、文章がヘンになってました。

「圭之助の将人さまのＨＰ」って…（汗）
正しくは「将人様のＨＰから…」って書きたかったのお！
削除してたハズなのに、なんかそのまま読んだらあやしい言い回しになるやん…（滝汗）

ご指摘を浴びる前に訂正させていただきます　ｍ（＿　＿）ｍ

### [9782] 圭之助（けーの）	2003.03.04 TUE 13:30:38　
	
うわー、ちょっと来てない間にホント増殖してるよ～！

お初の方、はじめまして～　（＾o＾）/　　圭之助といいます！
私も最近、お仲間に入ったばかりでぇす。以後よろしゅうに★

葵さま、たまさま、里奈さま、ＴＡＫＥＳＨＩさま…
（以下省略順不同）
お誕生日のお祝いコメントをいただきまして、ありがとほ♪
ＡＨで冴子さんＢＤ時、彼女が感じた気持ちを実感してしまった、そんな誕生日でした…。

そういや、ファルコンケーキ、来てないよ？！
毎日首をながぁくして待ってるのに…くっすん。
ま、まさか本当に宅配郵便でポストに送られてくるんじゃないよね（滝汗）

あ！圭之助の将人さまのＨＰから、さっき皆さまのイラスト見てきましたよん！お上手ですね～！
里奈さまのカラー使いにホレボレ…♪
いちのさまのお姫様抱っこの図、やっぱり憧れますよね～。
マイコさまのマウス使いにも関心☆

圭之助はデジカメもスキャナも持ってないので、皆さまにお見せする手段がございませんが…　ｆ（＾＾；）
もっぱら鉛筆で下絵状態みたいなもんばっかですわー。
はッ☆将人さまンちに郵送してＨＰに載せてもらうって手もあり！？

今週はバンチもあり～の、ＡＨも発売され～ので楽しい週末になりそッ☆（まだ週明けなのに…汗）

### [9781] 千葉のOBA3	2003.03.04 TUE 09:18:24　
	
おはようございます。いきなりカキコが増えてビックリ！賑やかでいいですねーーー！

９７５３　ｙｏｓｈｉｋｏさま　はじめまして。たまさまのお知りあいの方？と言う事は、「やさぐれ系」か！？

９７５４　ＴＡＫＥＳＨＩさま　そう、懸賞当たったんですけどね・・・。今度は本命めざしてがんばります！！

９７６５　将人さま　クイズやはり全問正解でしたよ。懸賞は今回ちょっと悲しい・・・。でも当たればなんでもいいか！？

９７６６　里奈さま　ムチさばきで南国ゴキを手なずける？うーーん、きっと潰しちゃうよね・・・。（汗）ちなみにうちの、ばぁちゃん（ダンナの母）は、素手でつかまえる女よ。南国に住むのはそれくらい根性ないと・・・？？？

９７７０　葵さま　　なにっ！？懸賞当たりすぎてブラックリストに乗ると！？今回もまた次男の名前で、当たったんだけど・・・。きっと私の名前じゃあたらないと思う。（大汗）

９７７３　いちのさま　イラスト手に入れるまで、道のりは長いのぉーーー。待つんじゃなくて、舞ってなくちゃいけないのねーーー！？

新しい皆さん初めまして。千葉のＯＢＡ３です。ここの平均年齢を一人であげています。よろしくーーー！！
